入黎睇下babycondom班C9幾低智商。。。

雖然個到D五毛狗就滿天飛
但都應該有真心膠
一齊笑鳩佢地幾白痴

Jone_kuok 發表於 21-2-3 08:34
學校都停課仲補咩習呢
啲人係咪忘記現在是疫情期間？

麟媽媽
咁咪好囉政府唔使宵禁，啲人六點後唔敢周圍去，亦都唔好上人地屋企聚會

//Jone_kuok 發表於 21-2-3 08:34
學校都停課仲補咩習呢
啲人係咪忘記現在是疫情期間？//

呢個肯定係五毛啦 上得babycondom果班師奶個個都望子成龍以chur死啲仔女為人生目標 點會噏得出依家疫情無得補習呢啲弱智嘢出嚟啊

唔夠樓豬勁, 信GME會short squeeze
我寧願信c9會short squirt

有啲話咩用zoom補

廢人上星期唔係好撚威㗎咩今日縮咗入間公屋唔敢吠啦咩

祝佢地晚晚比人突襲

冇人理你就返去打飛機啦
上星期一出黎吠
上星期二，三成隻死狗咁
個日問你又spin話題

望下先啦扮膠唱淡又話人spin
你連咁簡單啲問題都答唔到，倉又唔貼
仲好意思出嚟柒星期五已到，唔係話爆升咩傻仔

當燒到佢地果度就唔係咁講架啦

呢班一係弱智一係打手

唱你老母咩死狗
個日頭耷耷咁
型到尾呀麻

死狗大師你搵左幾多

而且依家學校根本唔係停課, 係用zoom之類上堂.

其實依家有返面授上課 只係同一時間最多只有一級嘅學生可以返學校 好明顯果隻肯定唔係家長嚟